而家仲有無人買電話果陣會試打比人？

「喂，我試緊電話呀⋯⋯收得清唔清呀？」

大家又有無收過呢類電話

n年前買lg g2個陣仲會

我
打俾老豆老母

冇fd 完全冇得試

打返俾自己囉
見二手收機佬都係咁

你個名

利申：same

同老婆買試電話，她在我隔離打俾我問我聽唔聽到。
我話：你兜口兜面同我講，我實聽到架。
然後她

無fd

自己打俾自己

睇下在場有無靚女 話試電話打比佢 順手抄牌

冇女朋友 ?

打1000 問XX酒店電話

我會
打俾老豆老母或者好朋友